ipad打直split view 成日左手面空哂

又無得取消split view,點搞

咩歌？

國褲成既弱

哈哈哈

嘻嘻

g

左上角咪有個掣取消SPLIT

打橫用

取消左都係咁

用左split view 但係又無左面拉揀台
唔用split view 個左拉menu 又鬼咁細
其實我想用返一開頭ipad個種

我都想咁

可以單手用

我都係想要返一開始個單手mode